其實我唔係好明白，點解搵香港球員講世界杯？

去講人地國家隊，戰術。。。。你都冇做過教練，更加冇踢過世界杯

分分鐘唔小心講晒粗口仲得了嘅

要幾多球。。。